香港開埠以來最廣為人知的寃案是那一單？

你都係想講劉細良同你d恩怨情仇姐

龍虎兄弟

步步高

主權移交

呢單都好慘

跑馬地紙h

Keith leung被屈叫雞

呢單已經無後生仔知

胸襲猶差案

而我不知

已經唔記得

人生馬戲團

單戀無罪

報紙

其實係點？

劉細良都少人識啦

我覺得係

民事誹謗案，道歉和解咗嘅計唔計先？

歐陽炳強個單？

依單同炳強啦

入黎就係想講歐陽炳強

我一直覺得誹謗控罪係違憲，所以都算寃案
不過道歉和解左又無左件事又達唔到「廣為人知」

一定係跑馬地

係

唔係八仙大火個生還者咩?

卡碧呀

佢殺人喎

都咁多年啦 仲要屈佢 真係好無恥

緊係莊豐源案啦。仆街
成個香港輸晒

因為人大䆁法而唔係修改基本法？

喂！高登仔、連登仔幾乎個個都知，講事實講到俾人告誹謗，咁都唔算廣為人知？

三登得幾多人？

見到標題即刻諗起歐陽炳強

紙盒藏屍案

咁多大人上lihkg?

草率結案，咁就毀人一世

騙案 基本法

之前佢又唔出黎告人誹謗
真係有啲鬼

都冇釋法。

在莊豐源案終審判決前，香港特區政府曾經請求終審法院根據《基本法》第158條提請全國人民代表大會常務委員會解釋《基本法》，不過終審法院沒有採納。[14]終審法院在2001年7月20日判決政府敗訴後，特區政府表示對判決失望，但是會尊重判決及採取適當措施執行判決。

紙盒

即刻諗起歐陽炳強，坐咁廿年都係話自己無辜，當年啲法證技術又未咁先進。

第一時間都係諗到歐陽炳強

全港市民熱烈慶祝回歸案

歐陽炳強同徐步高

佢係第一單用科學鑑證判罪，
記得之前睇過有人話如果判佢無罪的話，
科學鑑證既公信力就會低左好多

同埋我都覺得結案好求其，
又淨係集中查佢一個，
但其實仲有好多疑點，咁都入到罪

大圍單智障人士案

嗰陣仲有睇雲海分析單案
真係好可疑

危險人物 - 紙盒藏屍案(跑馬地紙盒藏屍案)

香港市民普遍支持民主回歸

佢死唔認罪 佢如果一早認 就快d假釋
我估佢做既機會得兩 三成

民主回歸

我印象中上網睇過其他人講，提到歐陽炳強係監入面暗示過佢係兇手

一定係某報創辦人

九五年一個赤柱監獄的頒獎典禮，歐陽炳強曾道出「一失足成千古恨，回頭已是百年身」，暗示對過去所做的事有悔意。

"出獄多年後，佢表示當時為假釋無奈承認"

梗係港督夾埋首席警犬老屈第一任首席按擦司

開行政局老屈 Chitty 徒弟兼女婿，真係開埠初期嘅 context 先玩到

屈人份報紙係賣白粉起家

明明成間公司都唔信

但全港市民竟然屈佢

香港係中國的

殺自己老豆老母個單
個幫兇扮弱智冇事

一定係某報業集團創辦人

食正頒獎典禮個機會俾你做下紅人扮下野可以早d出獄
你真係唔會做？